GME專家入一入嚟 有野想問

大戶如果借咗百幾％貨沽
咁做hedge正路都係做long call而唔係大家講嘅short call

情況都同而家大量未平倉call嘅情況相同

我係咪諗錯咗d乜？求解答

推

有無專家

求助

如果佢有做long call佢根本唔驚個價升到幾多架喎

佢就係short call

正路係，佢地話睇short interests over100% wor
利申，唔識，所以冇玩

你又知
明明係借貨沽空100幾％
同期權分開架喎

正路唔係借貨沽再做short call咁on9

想賭身家咩

求助po有無人解答下

佢家陣唔做任何野會輸身家 你賭唔賭

你好似唔明我問乜

正路大戶借貨沽唔會唔做hedge
而正常嘅hedge一定係long call
所以佢借到100幾％個時都一定做返差唔多嘅long call
比少少premium 姐
咁其實就算個價升到1萬都好
佢張long call都賺返咁多

有無人解答下

我就咁講
而家佢係沽凸咗貨
即係根本問題 佢平倉係要還返沽凸咗嘅貨

好啦
假設佢買Long call做對沖嘅話
張call的確係入晒價

而喺呢個情況下
佢又要平沽空倉嘅時候
佢就要選擇行權接貨

咁行權嘅話
對家就要喺市場上買貨畀佢
喺市場SH情況下

變相都係搶高股價
其實都係仆街

咁邊個short call比佢long call？
個風險咪轉左聽sc班人到囉
sc班人要買貨比返lc班人
一樣

如果hedge做得夠數嘅話
本身個槓桿都夠佢打和或者蝕d
真係唔會搞到佢破產其實

或者又咁講
你話佢唔行權
寧願賣出張long call去拎返啲錢
咁個問題又嚟
佢啲沽空倉都係未平
佢只能夠不斷燒錢砸盤
令到啲人離場

sc就傻仔可能又係傻散

係 但兩者結局
都係會搶高股價

理得邊個sc，總之佢開幾多lc就有幾多sc要買貨，你個問題個答案只係變左唔同人死姐

高股價係啱嘅
但係邊個sc我都好好奇

正路係，但依家唔正路

其實升就一定
純粹無咗打大戶嘅目的
連登好多人太天真

散戶大戶都會有

點解唔正路呢？
重有大量call未平倉

又一堆傻散破產

99%人為左賺錢買，1%單純想睇大户死
但接到佢咁多lc，都唔會係散戶掛，除非好多散戶咁on9啦咁抵死啦

隔離都有個short call amc嘅細路預備破產了

naked short咁就恭喜佢囉，抵既

總有人同市場作對

個個以為自己個股神
但係連自己買緊乜都唔知

破產準備

你問A借$100

$50買大 $50買細

請問點贏得返$100還俾人？

佢之前就係一路沽貨，一路short call先比人追擊

之於點解佢咁做，得落order果個先知，有機會興奮得濟over左100%都唔發現

wtf
傻人發現案

short call個個唔一定係佢？定張call有寫名

嗱小朋友
你計下數先

開大佢係咪變返100蚊呀
嗱咁開細呢？都係100蚊喎

咁究竟佢點解還唔起錢呀？

答我圍骰呀笨

咁佢賭黎做咩呀？

on9你又當佢真係買大細

小朋友學下咩叫槓桿先好無

起你底發現你重買緊校服

唔好買股票住啦輸死你架

佢手殘SHORT突左就一定係架啦
你岩既正路佢可以一邊SHORT一邊CALL去control loss
咁邊個short張call比佢?
唔重要,但佢係咩方式做Short?
1.如果係neaked short
呢個係傻散先會有,因為超大風險
咁就好似星期1有1000萬星期2唔知去左邊既巴打咁
總之有人找數比你

2.如果係covered call (short call with underlying)
2.1 一係本身有underlying賺夠左想比人賺下所以short call
2.2 一係就係機構,係市場即刻買股,但一入就會扯高個價
320call一出已經成幾千張,我當你Delta 0.1,一張Call都要10股

佢似係借貨沽
之後再做long call

short call個個係咪佢其實無人知
可以係佢為咗hedge long咗好多call
好多傻散short 比佢

定係我理解錯？沽空比率應該係借貨

同期權short定long無關係

naked short乜hedge都唔做，公司risk man 都唔會畀。short interests 爆100%, 咁理論上一股瘋狂轉手都可以平。long put 都係short interests，咁計唔計？

唔識，唔好屌

係, 沽空係借貨
我理解係你問如果佢long張call 平倉得唔得

我求其睇過下，可能錯
但係short call同long put都唔夠數令short interest 爆100％

所以我估係佢直接借貨沽

比我係佢我借貨個刻都會做定大量long call

咁我就唔知點解佢無做到
所以先笑死

無知一問邊到話佢無做